69 612 616 621 625 627 629 630 71 73 76 77 713 714 721 727

2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月12日香港反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日

2019年6月16日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29

2019年6月30日

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

2019年7月21日 要求徹回逃犯條例修訂草案遊行

同日 元朗黑社會恐怖襲擊

2019年7月27日 光復元朗 反對7月21日元朗警黑合作無差別襲擊巿民

借PTDW巴 重post

等我為大家回憶下決定721去定唔去

我哋一定要堅持住

可唔可以加埋犧牲義士

可以同咁多位同路人係歷史上留名真係好感動

推

今日就728

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

有偽人係咁多次全部都有出動

726 呢???